鐵血係咁死人越睇越灰, 一人介紹一套治癒系高達

我先介紹兩套

V GUNDAM

0080 口袋戰爭

G高達，熱血

Z gundam

春袋戰爭都叫治療

btw F91

v唔係到後期除咗主角之外陷家鏟咩

白色相簿 2

治癒系高達

gundam age

不喜勿插

本來想講age
但好似都係一樣 係咁死

Sorry 眼殘 Z 高達

Seed啦屌

主角核爆都唔洗死，呢啲先叫合理劇情

利申唔係挑樓主機，我推薦G同08小隊

Z原版除咗花之外 其他女角死撚晒喎
卡美尢仲要痴撚線埋
咁都叫治癒系

咁咪治癒囉
戰爭冇乜人死先驚
會不安架

三明大小姐狗耳死魚眼4p h漫

劇場版結局冇癲 當平行時空算

G-self

剎那：每個人都係高達

W算唔算，一開始菠蘿油話要殺女主到最後都⋯

seed 無誤

武鬥

gbft

Turn A

Build fighter兩季都冇人死
不過建議睇第一季

高達桑

Seed 炮轟都可以唔撚洗死

乳type

Z V 0080都出曬，玩完啦

thunderbolt都幾治癒

0079 ZZ X 吞A

七人之超將軍篇

X

g復國

SD 鋼彈 FORCE

敢達

Z

Sorry 直接copy左
SD 高達 FORCE

治癒系梗係睇TRY
淨係睇師姐都夠

小拳石笑到仆街

湯尼玉崎的鋼彈漫畫

Gundam build fighter
Try狗也不屌

好明顯樓豬係曲線啦
樓上成班直必

Sd三國

thunderbolt

一定係X
狄花

G復國 age

iron blooooood

不肖子